(突發) 陳雲：警察不是你的敵人, 泛民才是敵人

露底?

仲係度陳雲又中

準時食藥得唔得

其實成場運動
呢條撚樣到底做過d乜野
有咩資格係度指手劃腳

泛民 同 美國是同盟， post 已完。

突發。

陳雲篇文加左野， 但重心不變

Cls
去死啦屌你老母

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

趙雲又中

分化軍師終於露出真面目

泛民痴美國

咁即係美國係敵人

幾年前已經發左顛啦
而家某 d 有心人好似若無其事咁貼佢 d野出嚟吹捧

y not both?

屌你老母陳雲根

咁陳雲都一定係敵人

呢個時候尼分化

陳雲：泛民衰過港共

仲信條痴線佬？佢唔係日日同侵侵維尼神交咩？

佢又嚟分化

一向迷云黨我當共產黨一樣

之前仲有一d連登仔嘗試重新接納佢

怨婦唔洗理

分化夠未？仲有幾時最中盟友變左美國呀？唔係話中共係信守承諾，同中共傾永續基本法既咩？DLLM, 又失憶呀？

陳雲只係一個幫過手打泛民的契弟。

其實班人有者反醒過信咗條真癲佬咁多年，自己有冇問題？

其實可唔可以向支國舉報低級紅

但有唔少人仲信佢

（識到一位香港名人， 近年係大陸搵好多錢， 但暗中依然瘋狂迷信陳雲 ）

此post已完
麻煩大家可以出返去

泛民不是你的敵人, 陳雲才是敵人

又係嗰D信埋揾支那蝗錢救香港嘅on9

佢個邏輯
A 殺左 B ， C 想幫 B 報仇殺 A ， D 出黎阻止 C 報仇
陳雲話 D 係 C 既敵人

事實

屌你老母呢條畜牲g20屎橋出醜重想瘋言瘋語到幾時!?

你之前剛老屈衝擊人士係黑幫

我都有引用過佢某啲句子，獨立思考，
岩嘅先 share 唔岩嘅唔好貼上黎啦，
痴線佬都有機會間唔中講一句野係岩嘅，
獨立思考就得，好緊要，講左兩次

泛民左膠係咪殺咗佢全家

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

中二病廢老收皮啦

勿分化

香港民主黨係 Democrats 既人

美國依加執政係 共和黨

陳雲所講既美國係執政既美國共和黨

屌你老母啦陳雲
泛民班議員呢排幫過幾多示威者解圍呀?
你條撚樣又幫過義士做乜呀? 好意思係度鳩UP

收皮啦

事實係，香港人信錯泛民擔誤左好多時光

差佬就一向向錢同權力效忠，歷史上邊有差佬參加過革命或者維新

軍隊叛變既可能性比差佬仲要大

講撚左呢條友係共狗, 不過呢一刻請關注出面既義士, 將來平定落黎先對呢班人秋後算帳

風火輪又到番蟈師未食藥了

陳雲係好聰明

傻既係迷信佢班人

泛民=美國

以前係熱普城成日講的野

話泛民是美國代言人
唔會真心幫香港
...........

依家又話美國是盟友 泛民是敵人

呢個陳雲根個邏輯永遠都左搬右搬 搬唔停

出面有人推陳雲分化post

陳雲：香港政治對答。讀後透心涼，好過嘆冷氣呀。
H.N: 可有辦法俾美國知道泛民班人吃裹扒外，佢哋嘅所作所為已背叛美國。
Wan Chin: 無囉。革命軍團這麼尊敬泛民，證明泛民也是香港義民的代表，有最廣泛的代表性，美國不找泛民談，找誰呢？義民出擊，結果竟然是幫泛民拉票，被他們領取了和平解散、恢復秩序的大功勞，義民做來把撚呀？返屋企撚狗玩貓好過啦。

泛民係美國代理
聽書唔好聽一半

佢無乜做野

就係最大貢獻

好多人當正泛民係仇人
多得佢唔少

提議用gip 當盾

收嗲啦

陳雲：戰爭是政治的集中顯現。政治上，沒弄清楚問題，只是小打小鬧，不能大打大鬧。
誰是香港人的敵人，你弄清楚了嗎？不是港共、不是土共，更不是香港警察，他們都沒有自由意志，只是傀儡。一國兩制之下，只有本土人，才可以執掌本土政治。
泛民就是香港人的最大敵人，因為他們可以執掌本土政治，做最大的矇騙，賺最大的利益。美國進入不了香港，中共也不能夠，但泛民可以。
就是說，你打仗之前，要先弄清楚，誰可以佔據你的戰果？如果是泛民的話，而泛民又是賣港的話，你就是白做。甚至白坐牢。
講一段歷史。你聽得下去就聽。你想成功建國就聽。那是關於香港的宗主——中國共產黨的光榮歷史。抗日時期，共產黨沒有用什麼力去打日本皇軍，共產黨動員全力打國民政府。因為，日本是異族政權，他們沒有統治中國的合法性，總歸要走人的。但國民黨有統治中國的合法性，有能力霸佔戰果。
你明知道你的戰果會被賣港賊奪取而你自己走去衝鋒而不清除奪取你戰果的賣港賊，甚至賣港賊在你面前眼巴巴奪取你的戰果而你毫不介意，我認為你是痴線的。你不應該去衝擊政府，你應該入精神病院。
共產黨統治中國至今，是有原因的。你現在服氣了吧？
如果建國義民將戰略目標轉移到泛民而不是對付港共，也不是對付警察，勝利就是指日可待。港共是沒有意志的傀儡，警察只是等待政治解放、重見天日的執法打工仔，也是沒有意志的。
不過，我預計你們不會跟我話去做的，不是因為你們仁慈，而是因為你們害怕成功。這樣容易就成功了，你們不相信啊。香港人，就是喜歡痴線地勤力，而不喜歡聰明地懶。

面對熱青復位

只有借助大灣駒來對抗

食藥啦

行撚開啦，屌你老母

屌陳雲你老母。今次真係幫唔落口

憎陳雲憎成咁，唔講以為係陳雲擋玻璃

佢無勝算就唔出黎, 一有記者訪問就上身

陳雲不嬲係咁啦，聽佢講野要截取佢嘅要義，其他嘅自己睇情況啦。

咁販民做過好多衰嘢真係唔死都冇用，你冇關注社運好幾年係唔會知嘅。

雖然販民裡面有啲係好人，但更多嘅係賤人，假人。

死開啦仆街

警察不算最大敵人，泛民也不算，但是支那與熱血公民是最大敵人

不分化

屌佢都On9，班狗係政權爪牙點唔係敵人呀

又無講錯喎有名你叫建制B隊
不過美國你朋友就...

你有冇見過諸葛亮上前線?

憎陳雲多過憎泛民既人，你地自己買玻璃返屋企J飽佢啦

四方係在自已個黨都失哂勢既廢老

之前話要踢走許智鋒都失敗左

其實熱普城不嬲係分化撚
太多人唔知咋

佢哋呢個倡議已經幾年都有
連本民青都係敵人添

露底底

不嬲係咁
請無視熱普城所有人

[size=5]負評我之前唔該覆下，示威者推鐵籠車，泛民議只推返後，佢哋係唔係鬼，分化呀？[/size=5］

收嗲啦，無將無兵扮乜撚嘢諸葛亮

正解，不過唔係咁多連登仔知道dems 為咗反reps會寧願去奶共

又搞分化

你尻up得黎， 唔明一樣野

肥佬黎助手Mark Simon係共和黨人

yes

又分化

呢個人走火入魔

等到再有吹奏陳雲post個陣就再推上黎

有冇睇最尾個句呀
踢走犯民 咁班人咪跟班勇武嘅去沖囉
係咪好過日日和理非比人打 比人拉 但冇人救到佢地呀

講到尾 泛民就係賤 20 年黎乜柒資源比曬你
但乜都爭取唔到 仲要最重要關頭糾察返你
然後仲有成班人話含撚投泛民

敵人竟然唔係港共，而係泛民？咪玩啦！泛民係國師你嘅敵人咋…

唔爭在問多句，中共、港共又係咪你敵人呀？佢哋唔通係你朋友？

泛民血海深仇俾共產黨還大

痴線泛民今次唔做大台，係背後撐到盡都有得屌

開咩佢都中

拿拿聲block 鳩左個傻佬去啦
見撚到佢寫d 野都影響智商

連呢個時候都仲掛住拉客
黐線佬唔好食藥啦，食屎啦

佢未上過前線架

又現真身

分化撚先係最大敵人

陳雲根唔係籌期去大阪搵侵侵解放香港

一國兩制之下，只有本土人，才可以執掌本土政治。

on9
仲一國兩制
制佢老母咩

有條迷雲傻鳩係度每個留言downvote 我同意早幾年泛民犯咗好多錯 但事實係今次無割席多次關鍵時刻亦無出賣 成件事未完又無出賣你就槍口一致對外啦屌

保皇狗：呼籲民主派譴責暴力份子 公民黨：官逼民反，罪在林鄭

其實佢講得一d都無錯
只係無人鐘意聽事實
因為事實係殘酷

條仆街終於露出真面目

新加入啲人應該唔知泛民篤灰、同勇武割席、拒絕幫旺角魚蛋義士打官司、投要引入支持引入新移民、64建設民主中國、關鍵時刻棄權缺席、雨傘大台叫人唔好沖

泛民本質就係鬼

國屍為左屌飯民真係上哂腦連共產黨都唔打

當去到2019年仲係咁多人唔明呢個道理時, 你就知香港根本無撚得救

cap定圖都得了
我上個禮拜仲on99話唔好因人廢言
屌佢 分手不但止仲要搞個警民大和解
烈士義士嗰啲咩嚟㗎？ 要反對個政權 就一定要反埋班警犬

分化*

食屎啦，陳雲你就係敵人喇

篤灰 --> 黃洋達講你又信
割蓆 --> 事實，但今年已經改過
拒絕打官司 --> on9 完全捏造事實

是但啦
陳雲最岩

經一事長一智呀巴打。空穴來風 凡事有因。

未食藥

私怨撚

我覺得某啲嘢係有道理嘅好似去大阪遊行同5年前嘅喼盾，不過資訊都係要自己判斷啱定錯，唔好盲目相信。

推

大阪係泛民講先

泛民係出賣香港人=民建聯B隊！

分化撚

泛民唔係君子 但係都幫我地好多

陳雲︰請贊助香港自治行動的活動。我以前不出手，現在出手了。

入錢入錢入錢！

教精你咋，你以為前線冇鬼？

泛民班人係邊

好撚煩 都唔知連登仔吹奏佢啲乜鳩
呢個時候搞分化

push

2019了，仲有人理陳雲

出面大把陳雲post過百正評
完全諗唔明班友咩心態

陳雲:阿媽係女人
陳雲:山係石頭
陳雲:海係水

然後就一班打手係到老屍又中

唯一兜到嘅解釋係
『泛民』呢個係香港人身上嘅枷鎖
和理非爆玻璃好暴力 呢D全部都係泛民施加民眾身上嘅team kill
同時將抗爭成果收割 止於議席嘅組織
泛民一事無成 過去香港人同美國中間永遠隔左個泛民 被代表 被取代
突破泛民枷鎖就可以
直接面向國際面向美國取得支持
(港共本來就係敵人
根據共產黨定義
主要敵人就係最貼身最容易打倒嘅障礙物 aka泛民
(所以點解共產黨內鬥內行 (其實外鬥都未至於外行 中共一路嘅主要敵人都係盟友

差佬亂咁搜人身
截停架紅 van 想捉人
仲要話「不是敵人」

無人想理條癡線佬 連私德都有問題嘅人 就收聲講少兩句啦

所以呢？如果陣型可以代表立場的話點撚解泛民會出賣咁多次香港人

我可能係鳩up, 而泛民係做埋出嚟

雲大師才是我們的敵人

陳雲都有出賣香港人, 煽動批鬥梁天琦青政

昨日抗爭風頭火勢時, 仲走去撐警

我真係好撚好奇，陳云直到2019年最多都只係不斷鳩up

但泛民已經出賣過香港幾鑊

仲有屌鳩陳云分化嘅人係唔係失撚哂憶？
當初係邊個帶頭分化割席然後收割成果

單係71

陳雲係風頭火勢時撐警

販民議員陪示威者陪到尾

國師又唔記得食藥

呢d咪私怨囉！我講你同陳雲呀，分化撚！

大家有眼睇邊個有出力，邊個真心幫雞蛋嗰面邊個成日抽水玩分化，邊個只為利益唔出力。

你呢廢中私怨撚，日日講舊事，得把口又唔見出多d力分化完想累前線兄弟少d支援？

叫你乜都唔做唔好談判就知咩事

其實，泛民扮爭取左咁多年都預設失敗
多次想騎劫運動又割蓆已經知佢地係鬼
不過有用時可以利用吓佢地做啲嘢

真係
可唔可以唔好再俾人騎劫，無需代言人直接同美國表達
好似今次g20咁

空ac注意

陳雲又想係連登插旗

是非黑白，自己判斷

過幾年你地又會話佢講既先岩架啦

對唔住，我覺得在座負評既，無好好細味佢講啲咩

呢個就係陳雲嘅缺點
佢太自負，唔肯寫啲智力門檻低嘅文章

所以咪有陳雲風火輪囉
個個過一輪就會醒悟原來佢係有道理
唯有睇得明既手足幫佢傳開背後個MSG

其實佢講既嘢好撚煩

死癡線佬又出黎玩分化
食屎啦

陳雲弟子智力己經夠低
可以低得過保安狗葉政淳

[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

上面重有班死垃圾噏咩瘋火輪
你話死唔死

熱狗自己整自己笑
班友係唔係弱智

黃毓民果班人都係鬼
完

泛民如果唔支持以下的議案，泛民就是敵人。
[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

真心幫雞蛋嗰邊....
睇完四方西cnn訪問未呀

如果我需要做分化撚的話我根本乜鬼都唔駛做
因為泛民自己就會幫手分化

好心講出嚟唔係叫你地去信陳云，而係想你地知道泛民唔撚信得過，佢地個credit history 係破撚哂產
不過算啦你嘅然能夠將過去嘅事全部當係小小嘅私怨一筆帶過，証明你都習慣咗被出賣。
都係好事嚟嘅，我諗習慣港共統治對你嚟講唔會太難

分化探測器狂響

CLS
又露了底

［政治思維］政治係冷酷嘅計算 唔好造神 亦不必代表分化

有人係度間中重提舊事
唔一定係咩所謂分化
而係話畀所有枱面人物聽
We remember everything
你地時刻受住監察壓力
你地要醒醒定定

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

佢呢度個敵人應該解政治上嘅敵人
警察本身冇政治力量,或者包含在政府內

仲有人信佢同乜鳩郁撚同濕鳩才子果下真係...

國師又中

分化軍師，又出黎

真係唔明失心瘋都有人捧
日日齋坐鳩噏

連登仔尋日先撐完泛民，今日就俾黃碧雲賣豬仔
不分化my ass

敵人的敵人是我朋友

唔好比我講中

你睇多幾日

泛民之後就會同林鄭閉談
之後就話讓出普選
但義士就要告到pk

又或者

泛民會再次搶大台
話和平先係皇道
跟住又重複2014雨傘自爆

陳雲就算撚數啦

CLS 上次雨傘運動已經俾佢哋玩咗一鑊，玩分化，從來冇話過民建聯一句因為民建聯唔虛偽，呢班人相當可疑！

泛民做左d咩

陳雲做左d咩

你不如睇下陳雲有邊個po唔中？
馬後炮一d
有無人認真咁睇過陳雲果d po
又或者放低「所謂私怨」去睇下熱狗d人做左咩？

當年佔黃
果d泛民同藝人點對佔黃果班人

我一清二楚
但熱狗有咩野講啊？

左一句唔好分化
右一句陳雲都好信

我睇你地之後都會將
7月1日泛民阻住班手足做野呢件事當係偉績

幾年前反對警察公開資料庫當無左回事

支持修改議事規則變左做為港為民

鄭松泰提出成立專責委員會調查選舉事務處失載有全港登記個人資料的手提電腦事件否決係伸張正義

沙中線追加 8.47億撥款議案成10個非建制議員無出席所以通過當成正常過失

比人賣到七彩仲信泛民？
已經連近代史都唔算
你經歷緊都要咁？

咁你不如信林鄭無賣港？
咁會唔會快手小小啊？

醒下啦
歷史就在眼前架啦
唔係第一次

係同林鄭一樣
第n次啦

保皇全部智障洗撚浪費精神講咩

食屎啦陳雲
淘寶貨賣晒未

［分化失敗］黨媒AM730及中共駐連登五毛：楊岳橋叫暫緩搜捕；楊拍片：我叫停止

負皮 上一頁 屌你老母

陳雲呢個共碟露底喇

賤種陳雲根 出賣香港人！！

好撚討厭
可否唔好再開post討論佢，熱普城同垃圾車

呢條友成日挑起內哄，槍頭應該向保皇黨同柒婆，吾係泛民law

又想重演5年前狙擊泛民啲票
熱普城果然只識分化

等睇10年後上神枱，比連登仔行前十年

姐係大家而家坐同一條船 唔會亂嚟

唔好再理佢D廢文仲好啦

diu
又臭又酸 好心唔好再貼條顛佬d 野啦

有道理